PS4 Pro Club 球會招人，備戰19

由於就黎出Fifa19，想重組一隊比賽球隊

黎緊會參加hkvpl
陣式 433（單防中） 4231
固定班底有5-6人，踢法多變，有小組，有落底，有斬中

現招：
前鋒1名
翼：1-2名
後防/龍門

有比賽經驗/老手更好
有意留tg同埋踢咩位
最好可以開咪，互相交流下

屌你老母臭系